［2018DSE] 英文科討論區

上年考英文科之前
試過想每日share有關英文既野
點知太忙同埋太懶放棄左
於是今年一於重新黎過
盡量唔爛尾
陪大家一齊考DSE

每日我都會分享關於英文同埋英文科既知識
英文既subject knowlegde會有
考英文科既skill又會有

而保障我自己學生既利益
我會先係自己instagram: awenglishls分享
然後三日後再share上黎連登
換言之連登會有三日delay
但係係依個post
保證唔會有商業成份
有需要既同學可以follow IG

連登巴打絲打仲可以send作文去email: awtutorial @hotmail.com
只改電子版及掃描版（用電話影相唔計架吓）
記住email入面寫番個連登名
同埋幫我推一推post呀

事不宜遲 馬上開始

《Intolerable Mistakes 1️⃣》
👉🏻Seek v.s. Search for👈🏻

早幾日，喺Facebook見到有個大型補習社拎住幾個學位既English Tutor，佢share左一個佢寫既 column（欄目）

一睇就嚇死我

Seek 係 transitive verb（及物動詞）
即係話後面直接就跟noun（名詞）
而Seek後面永遠都唔會跟for！

Seek有1️⃣尋找/尋覓2️⃣征求既意思
除左Search for係都有尋找既意思
類似既字仲有look for / hunt for

又或者代表征求既時候
Synonyms有ask for / solicit

唔好以為多幾個學位
英文水平一定好喇

lm學野

留名

Dse雞留名

點解要咁傻仔去認真考dse英文
讀asso輕鬆走後門入3大好過啦

屌你老母

英文科私補
舊年成功幫幾個學生穩三超四
有需要巴絲打都可找我

樓上辣殺嚟
dse雞唔好上當

推

Lm

又幾得意
踩入人地個po出ad都有既

Can you teach me?
I only got IELTS 8.0 and IB English HL 7

Im

//Vocabulary of FOOD//
關於食物的十個英文字
六十秒的時間
你諗到幾多個?

1. delicious adj. 美味的
2. ambrosial adj. 神級美味的
3. appetizing adj. 開胃的
4. mouthwatering adj. 令人垂涎欲滴的
5. savory adj. 可口的
6. scrumptious adj. 絕佳的
7. palatable adj. 使人愉快的
8. exquisite adj. 精緻的
9. luscious adj. 甘甜的
10. gourmet n. 美食家

已sd作文

好深

yummy!

屌一個yummy咪算

grammar 好差有無得救
自覺reading 同 listening都唔錯，係作文奇差

咁咪level 1囉